阿侵係男子漢就認輸

等BIDEN食你d政治遺産對付中國

感謝五毛提供笑話

ON9

拜登國務卿人選Chris Coons: 雖然會與中國競爭 但我們必須在那些至關重要的領域與中國合作

已封鎖會員 Les_Discrets

[慎防左膠帶風向］鮑威爾代表美國人控告選舉舞弊，並非代表侵侵團隊

[11月23號]美國大選新聞總匯

左報話侵律師團輸左三十幾個case , Jenna Ellis 辟謠話係 Fake news